緊急法一出連登就斷線？

係咪HKBN既好事？12點正即斷線，而家vpn就冇事

no vpn ok

hkbn csl no ok

need vpn

me too

唔係 唔關事 我諗依加熄登無用 只會整左另一個集合點出黎 連登受到大量ddos攻擊 其實我覺得有能力既人可以幫手分擔下ddos

web冇事喎

HKBN斷左下
出到去上唔到連登架啦
熄左都無用

斷斷下，宜家上倒web版

有線上到 冇vpn

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

Csl ok...